最近愛上左睇情色小說

C6介紹我睇情色小說，比睇AV更加正，好有幻想空間，睇完成個人興烚烚

Bk文

好掛住香討啲情色小說

pm左你